而家應該去邊???

係中環, 轉尖沙咀???

tst

尖沙咀，如果未出嘅，去自己區唱歌引狗

開花啦好唔好